次次買完零食返屋企都比人食晒

Hi，又係我冬昕，
每次去完百佳shopping
一袋二袋拎返屋街諗住慢慢砌
第二日就比老豆老母呀哥細妹食鳩晒D 嘢
今集就講吓點對付依班hihi
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

如果覺得OK, 以下喺成個系列~

家建搬

唔是咁易的

入櫃上鎖

啱, 依加好味嗰D 一定放喺房, 但要雪嗰D 解決唔到

租一個凍倉

爸打都好rich 喎

啲零食食極都係果幾款已經好厭，依家完全無新野出，都係以前好多款啲就算難食都好

喺, D 味道都差咗
以前嘅咖喱卷，真魷味，金雞片，牛仔片，恐龍片，四洲蛋糕...... 依加無晒

買個細夾萬，放入去上鎖，成個窒入雪櫃

樓上好波

精神分裂?

買袋狗零食返黎
下次就唔敢攪你買既野了

應該買包日本餅, 換鳩晒做狗餅, 放係枱面

屎多啤梨奶都無埋，究竟地球資源開始收皮
紅箭黃箭香口膠又係咁樣

黃箭: 細路
白箭: 以為自己係大人嘅細路
緑箭: 懶型嘅大人
未見過紅箭

一買買多4倍 食到唔食

買到窮

食完買, 買好收埋佢

食少啲咪得

咁人生仲有咩意思？

大學住hall就一定識d招式去防禦自己既野

大學唔係屋企人吖嘛,
一定係放D 袋底餃子係common 雪櫃益班M狗

我屋企相反
每次行親超級市場見到有新嘅零食就會買
但係買晒返嚟冇人食
次次都係我食一半剩低嗰啲要迫屋企人食埋佢

你個名同你嘅行為唔係太相乎喎ching

食晒先入門口

食物放題派左佢

係！成日拎返工請同事食
因為好多時買來我只係想試吓個味，唔係真係想食

我成日都想排食物放題某d 想試但一定唔柒想自己買ge 食物
中伏好7

Ummm
可能我理解有錯誤喎
你講嘅食物放題係咩嚟㗎

下次改名
屋企有好多零食嘅山區兒童

facebook group
同日日爆
肉食青年 並列三大痴撚線飲食group

有啲神奇
第一次知有啲咁嘅group
等我睇睇先
多謝你嘅Information

唔洗雪既擺房
要雪既買多啲
屋企人亂食就屌鳩佢

@@ 有D 咁嘅嘢

屌咗啦, 無意思㗎

剩係wsie蕃茄薯片已經唔同

依D 就件貨仲係度, D 味已經唔同咗
Wise, 辣海, 辣牛, 老母面, pringles

依家有759同donki
唔行sogo 都好容易買日本零食

日本零食都少咗好多選擇
彩絲糖, 好似彩絲糖嗰隻蘋果糖, 吹口哨糖, 粉糖 好多都好難搵了

樓主講野都幾好笑

買個夾萬鎖左佢

我都覺!

要買個有冷凍功能嘅夾萬

買多d買到佢地食到厭

佢地唔會厭㗎

食飽佢地

水泡餅就啱啦

你買狗糧（肉乾、腸仔）
之後買幾個靚靚膠盒仔
拆包裝放入去，自然有戇鳩會食

我之前就係咁樣玩鳩佢地

買個迷李雪櫃
如果想食雪糕/叮叮點心果類
就買個有冰箱功能既迷李雪櫃 (要留意唔係隻隻款可以制冰 <--即係零度以下)

最出色建議

買到佢哋食唔落

買到我窮

牛仔片仲有

夾萬又唔洗嘅

搬出去住囉

貴呀，一係就去eng kwok

買致冷晶片 + 電腦風扇自制私人雪櫃仔。

有電腦底可以加埋 arduino 做温控

我真係有諗過整喎（因為本人電子撚，又有raspberry pi），但太嘥電，不了

個post咩事 咁多負評

成日都係咁的, 慣咗了

贏左